沈門師兄弟徙置區第四十二期 - 萬般帶不走 唯有淡隨身

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

42

\|/

仲有一分鐘 3.9

三點九岀黎喇師父

恭迎！三點九！！！

3.9！

15:45

師父係咪又走去新城
唔做3.9

有3.9未

師父嬲左唔岀了

次次一唔出3.9 就係沈判日的到來

3.9呢...

師傅：下星期夾上機會不大 做注細既淡倉 下星期北水有既時候再加注

股災來了？

\|/
裝香先，多謝師傅賜我衣食

really？

有啦 下星期回吐喎

yes 只講重點

好

師傅把聲唔係幾有精神咁

630呢

我覺得差唔多沈判

慘 慘

老人有無睇24?

留手
恐有辱師門

叻仔，有買嗎

收左市喇，你係唔係有時差？

仲有得爆，4蚊再睇食

4毫，打錯，自己睇

期

其實仲有隻，不過今日忙無買

搵人買箱白花油俾CFU先啦, 快

神油得唔得

臨尾彈成 幾十點上去咁多既

臨尾入貨...係咁

有乜慘得過分析完一大輪之後同師父同船

有啊就係9月11 師父睇升 我重熊
一開市就高開就殺曬

其實我都睇星期一會回，但聽到師傅3點9之後即刻唔敢落注，空倉求平安

聾啞你今日點

隻3836升返少少 未返到家鄉

你冇分散投資

[member]仲有隻3800嘅 [\member]

輸到無錢 淨買到細股

幾個月前我用6k玩股票期權玩到上20k...
只要每個月肯儲d錢總有子彈博殺,
玩細注贏手感先

所謂沈門精神就係做淡
我地師父教路，要靠邊站
我地唔會買牛，又唔會買call
騰訊唔put都唔好call
問盈何所欲
股樓齊齊爆

屌你老味，我隻熊仔過唔到一個月生日
上個月４號買，星期３打左靶，唔知得返幾多骨

夜期幫我隻熊仔報仇

我睇個市呢就會夾多一口, 淡倉可以keep住先...等下個禮拜回既時候加倉...

夜期

你自己走得唔夠快怨不得師父
hit and run唔係個個得

未到目標唔放，點知...

一定係我買得太近，先一千點水位

師父俾人挾咗幾千點
想遠起碼都要買三萬五啦
下次唔好咁近

唔敢買熊啦，都冇三萬五熊
跟師傅玩爆炸輪

八年如何升之後如何跌！

有錢玩都唔買條煙俾師傅，大膽!

唔好玩啦，師傅今年輸到要戒煙，你唔好係佢面前講個煙字

牛倉過夜數錢

星期一升低後高

星期一先講得唔得

推
數錢

呂布一high呢就會奶嘢

有聲

又升
咩料

？

?

好笑

大膽

特朗普見軍方高層，稱：calm before the storm.

太過份

想開火打仗？

希望我兩隻股生生性性早日爆上開車

好難分析一個9up大師係咪9up緊

不過美國軍工股日日都升可能係個signal黎

牛過夜

唔好坐坐吓就走實有機會

之前睇過一個比喻幾貼切...
就好似排櫃員機咁...
乖乖地排一條隊既人通常會比成日轉隊既人更快到站

雙十，北泡黨建立日。
侵想當日郁手？

跌三千點

8500

indeed we trust

in shum we trust

飛龍

美股又利好 升到幾時

飛龍在天

夜期
淡勢已成
星期一...free fall...大家坐穩

沈門弟哪不淡?已疴煙

on9，夜期無啦啦又插

今晚錢錢錢又要聽大師係到認屎認屁

大師已戰勝歸來

夜

實捉到你

Ig

師父唔認屎認屁 我先驚

熊軍

新手想拜入大師門下

買十手你個名

992仔，有慧根.jpg

見血封喉，師父一招弊命
高手
宗師

一定J眾安(但佢又叫人80蚊唔好入)
J地緣政治
J夜期blow drop

Copy and paste上星期個師父打飛機target list 啦

mo la mo la...sp jor hsb要接貨啦

大膽，竟然拎d真相嚟開玩笑

cfu
992

會唔會變做你個名嫁

亢龍，有悔，
盈，不可狗也。

好想知隻野係350蚊入面值幾多蚊

又黎

好友應當悔改

話左邊個串師父邊個都要受返呢幾千點 跟師父買左熊熊肥肥

陰升好過跌先

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1.縮表
2.19大
3.海航
4.股樓一齊爆
5.陀地基金佬英國王
6.北韓 同左金仔溝通
7.金價
8. 10月10
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11.降準
12. 北水
13. 新任fed chair
14. 吉利
15.87 97 07
16. $20銀娛
17. 美匯
18. 屌內銀
19. 三馬 700 6060

大家齊齊加

美股走鬼啊

第十七點，美匯，應該係鐵膽，中硬

師父無持有

就黎100點
唉

師父好準

大師發功

世界末日

Cfu又上左有線

五仔講完真係跌到痴線 師父真心勁

又做炒散

Molamola

你當師父流㗎

真心勁

adr暴跌...

首置

個痴線佬百事可樂有冇入黎搞事？

邊個黎...有人識佢咩

[url]沈振盈：本周乏方向 切忌進取 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
佢應該係叫ptgf沉船，但隻雞都驚左佢！

5仔我真係唔搞，日防夜防、肥佬難防

只要走勢好啲就係後門偷上船，玩唔掂

男人一定要有錢，你有錢玩都幾變態都得，重可以中出即飛！冇錢既想溝隻雞都溝唔到！

學三師兄講，條肥佬睇住我地黎食

SAD BUT TURE

我當年買由30去到75，之後配股唔知係咪肥鳩佢偷上船，插到落低

但係都唔知買咩好，細股唔想玩，d落後果d好似長和咁真係完全唔識郁，又唔想高追700！

我柒我醜我自豪.jpg

仆街short put左, 要硬接

我估冷d

20檸檬茶
21小兵
22夾多一口 (最小今晚講3次)
23連登仔出post 見頂

二師兄真係睇得好通透

偶像

死肥佬

痛苦回憶

唉

朱子兄，最近小見你蒲頭

700正股都應該見頂，認真。我估最多360-380 (學師父比range )

忙呀
今個星期兩日紅日叫好d，下星期又打飛機都無時間

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王
6. 北韓 同左金仔溝通
7. 金價
8. 10月10
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準
12. 北水
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07
16. $20銀娛
17. 美匯
18. 屌內銀
19. 三馬 700 6060
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王
6. 北韓 同左金仔溝通
7. 金價
8. 10月10
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07
16. $20銀娛
17. 美匯
18. 屌內銀
19. 三馬 700 6060
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王
6. 北韓 同左金仔溝通
7. 金價
8. 10月10
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛
17. 美匯
18. 屌內銀
19. 三馬 700 6060
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

咩係檸茶同小兵

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王
6. 北韓 同左金仔溝通
7. 金價
8. 10月10
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛
17. 美匯
18. 屌內銀
19. 三馬 700 6060
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

我見人講就加呀

師父會飲檸茶
小兵係佢條𡃁

師父 求你睇好下星期

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王
23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通
7. 金價
8. 10月10
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛
17. 美匯
18. 屌內銀
19. 三馬 700 6060
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

道dee 今晚跌少過70 點當無事

港女依舊獨立思考

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王
23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通
7. 金價
8. 10月10
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛 23:51已J
17. 美匯
18. 屌內銀
19. 三馬 700 6060
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

崇洋媚外, 要跌得比西方人多以示尊敬

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王
23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通
7. 金價
8. 10月10
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛 23:51已J
17. 美匯
18. 屌內銀
19. 三馬 700 6060 00:00已J 700
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

幫法巴賣廣告

9860 4033
100條線

問吓牛仔邊隻最博？

窩輪教室

原來moto係新牌子

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王 23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通 00:18已J
7. 金價 00:15已J
8. 10月10 00:19已J
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛 23:51已J
17. 美匯
18. 屌內銀
19. 三馬 700 6060 00:00已J 700
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

師父個節目都俾你地睇穿晒？

祝福左金價

開心大發現
麥哲倫發現新大陸

沈門弟子都係師父忠實fan屎
其實師父唔得閒可以交低佢嘅諗法俾我哋呢班師兄弟
等我哋執筆
稿費可以俾師父
我哋淨係想要師父第一手諗法

師父講財經個schedule流出

講股：992上，其他必爆

X2

唔係好記得喇
因為我而家喺床度聽緊, 打字好慢
其實師父講完好耐
聽日聽番重溫再recap

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王 23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通 00:18已J
7. 金價 00:15已J
8. 10月10 00:19已J
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛 23:51已J
17. 美匯
18. 屌內銀 00:28已J降準
19. 三馬 700 6060 00:00已J 700
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆
5. 陀地基金佬英國王 23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通 00:18已J
7. 金價 00:15已J
8. 10月10 00:19已J
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛 23:51已J
17. 美匯
18. 屌內銀 00:28已J 700
19. 三馬 700 6060 00:00已J 700
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

好HIGH

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大
3. 海航
4. 股樓一齊爆 00:35已J
5. 陀地基金佬英國王 23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通 00:18已J
7. 金價 00:15已J
8. 10月10 00:19已J
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛 23:51已J
17. 美匯
18. 屌內銀 00:28已J
19. 三馬 700 6060 00:00已J 700
20. 首置
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大 00:32已J
3. 海航
4. 股樓一齊爆 00:35已J
5. 陀地基金佬英國王 23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通 00:18已J
7. 金價 00:15已J
8. 10月10 00:19已J
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛 23:51已J
17. 美匯
18. 屌內銀 00:28已J
19. 三馬 700 6060 00:00已J 700
20. 首置 00:38已J
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

香港樓市10萬蚊一呎指日可待

咁大獲

又話2017年12月前一定會爆，仲話唔爆的話會好無面。
而家鬼崇推遲到2019年

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大 00:32已J
3. 海航 00:53已J
4. 股樓一齊爆 00:35已J
5. 陀地基金佬英國王 23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通 00:18已J
7. 金價 00:15已J
8. 10月10 00:19已J
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛 23:51已J
17. 美匯
18. 屌內銀 00:28已J
19. 三馬 700 6060 00:00已J 700
20. 首置 00:38已J
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

我屌撚死你條死肥鳩，你唔撚好快啲死!

而家愈黎愈多人入黎罵師父 好撚大膽

下星期一先高後回
星期二 上落市
星期三打後全跌

冇師父我地屎都無得食

2010年開始做樓淡
而家鬼崇推遲到2019年
前前後後總共九年時間
師父厚面皮厚足九年

留名待笑

徒兒定晒啦!

大家齊齊估10月6日錢錢錢打J內容接龍
1. 縮表
2. 19大 00:32已J
3. 海航 00:53已J
4. 股樓一齊爆 00:35已J
5. 陀地基金佬英國王 23:49已J
6. 北韓 同左金仔溝通 00:18已J
7. 金價 00:15已J
8. 10月10 00:19已J
9. 耶倫
10. 西班牙加泰->歐洲冇運行
11. 降準 23:38已J
12. 北水 23:41已J
13. 新任fed chair
14. 吉利
15. 87 97 07 23:39已J
16. $20銀娛 23:51已J
17. 美匯 01:02已J
18. 屌內銀 00:28已J
19. 三馬 700 6060 00:00已J 700
20. 首置 00:38已J
21. 檸檬茶
22. 小兵
23. 夾多一口 (最小今晚講3次)
24. 連登仔出post 見頂
25. 屌823

FAIL呀...中咁少
下次要中80%...如果唔係要去報COURSE

好精彩

福來村老灣留名

之前有個特色户已經十萬一呎

幾時到港金跌呀
上次12000唔記得執返條一兩金

\|/
V巴好撚誠心 1-日都咁早

師父最驚大家買中國恆大
股災會走唔甩
重要用咁長時間去講
師父用心良苦

師父尋晚又指點迷津
美股稅唔稅改一樣死
師父苦口婆心勸大家走
多謝師父

師父做節目loop嚟loop去都係嗰啲嘢

師傅講?

佢拎恆大玩呀

揾定白花油

【咁古怪？】有隻股今年勁升3倍 CFO唔撈 核數師辭任

我都公海貼咗，呢隻嘢好似有同門買過贏錢，冇睇佢核數師意見，唔知係唔係comment受壓力唔玩

【港股前瞻】黃國英：大市下周初或受壓

豐盛金融資產管理董事黃國英表示，港股經過升穿2015年大時代高位後，下周的港股表現將較為關鍵。下週一A股及港股通均回復買盤，目前難以估計經歷連日挾升後，北水會否追貨，但部分之前重倉股票或會有回吐風險，大市下周初或會受壓，但最差情況不會跌穿28000點，之後將回復慢牛狀態。黃國英認為，北水之後買貨會更具選擇性，未必會追入已炒起的內房、內銀股，可能在十九大前追入受惠國策的環保股。

最好既辭職理由係核數費唔岩，唔得罪人又好落台

我tg落既 5同15都中左

我記得英國皇帝講先，師父在後，有冇參考唔知喇，或者「英雄所見略同」

師父大部份時間都認為北水散水味濃

提議SH到底！公司大改革一定有新作為

點同呢
英國王只係話北水唔會盲目追貨，好友底
師父話北水散貨，淡底

沈小師

個小兵想搏上位，問大師攞第一手猛料

我咁遲先加嘅17-19都中哂
前面1-10點解唔係全中

可能佢講得1 2 句我咁岩skip左

出面已經有兩個辭職炒股post
好不安

【港股前瞻】黃國英：大市下周初或受壓

豐盛金融資產管理董事黃國英表示，港股經過升穿2015年大時代高位後，下周的港股表現將較為關鍵。下週一A股及港股通均回復買盤，目前難以估計經歷連日挾升後，北水會否追貨，但部分之前重倉股票或會有回吐風險，大市下周初或會受壓，但最差情況不會跌穿28000點，之後將回復慢牛狀態。黃國英認為，北水之後買貨會更具選擇性，未必會追入已炒起的內房、內銀股，可能在十九大前追入受惠國策的環保股。

英國王話之後會慢牛，所以不算同師父同船

一股災又有人跳樓

有個假膠黎

呢兩日都係一開市殺完熊之後升幅顯著收窄。

好多假膠
師兄弟一人出去開一個就可以變成全民皆股

睇成交額做人啦
人地話乜就係咩

有得諗

訊匯證券行政總裁沈振盈 ：恒指會突破今年高位28250點

訊匯證券行政總裁沈振盈於《港股策略王》節目，【三點九沈大師】中表示， 他預計恒指會突破今年高位28250點，然而會出現擴散三角形形態，第四季港股市場會有大的震盪，維持上落市格局，焦點仍然會放在指數股。

又突破又震盪
好亂呀

你道行未夠

師父似淆淆地

死肥鬼

港股賊掠王真係垃圾書黎

除左FB睇過下之外都冇留意過
不過響書局見過佢地D書...圖太郎做作者名都得

有名鳩估賊船王，係咁上下啦

財經網台黎講就幾好既
number就

今年唔適合玩，資金唔會流去，老散瀨嘢太多冇人接，今年玩過兩次毫股，一贏8000一輸皮四，唔屌佢，玩二線藍籌國企股好過

買2628 992都易賺過堆垃圾

真心，我都覺得係
細股年頭衰到8月，係最近先好少少
其實大家可以將策略王當指標，當佢地喲細股百發百中果陣就係散水之時

扯貓尾一定百發百中, 信都ON9...
買700牛熊心甘命抵...
細價股邊有得防守...

入細價不如入市值>100億既公司/抽IPO好過

雷蛇，閱文，日清，螞蟻金服4隻都正

日清幾時先上...諗住中注呀
仲有RAZER

razer分分鐘癲過眾安
始終冇pe，炒概念可以天咁高

眾安有幾位明星...RAZER得誠哥

策略王又唔係話真係咁差嘅，冇睇佢週刊，但社長部份細價股係 ok，都賺到錢

不過自己都要識揀，有時有啲真係伏伏地

5隻有1隻係伏你都仆街啦
當然你轉身夠快咪有用

誠仔唔夠照？

誠哥>三馬

咁你睇電視財演一樣可以中伏架，大師隻 992，之前又有隻創仔

當然細優股風險係高，同埋你哋講資金的確係 8月 開始先落咗細價股度，因為大市牛皮，嚟緊 10月 可能資金又去返大股度

BTW 細價股要穩陣應該要睇偉哥

中型股（知係咩黎果種）可以睇下，其他不了

而家諗返起，鳩估賊掠王有一期封面講：
恆指升到32000點及匯豐升到變紅底股。

講完之後，匯豐就沉左，77 78沉到73 74，好撚神奇

992
有慧根

師父可能過左幾招比佢地

眾安有三隻馬冇得輸

molamola

in 誠哥we trust

跟師父 實發達

買股票都唔一定賺硬
一個巨浪就食晒你啲profit.

分散投資其實冇咩問題

要識得買股又買reit之類。要預左頭幾年要交下學費。

細沈判呢度都死唔少人, 何況大判判

最子兄提出一個非常有趣的問題，其實我都好想知道，
究竟會唔會出現 “大沈判日” ？

何謂大

好似鳩頭咁，一挾就幾千幾千

我除左沈門，唔睇其他

睇沈門夠呀，個預測post真係唔洗睇

市旺就多騙子搵食
以前有信念哥
再之前有英國國會
再之前有膠椅
全部都灰飛煙滅

岩，信得過嘅人得沈鳩頭大師

睇下無壞既其實
判斷到d資料有無用架嘛

師兄好似好勁 有無咩可以教下小弟？

要俾師傅睇啦密黎仲乜?

早排有個對沖基金個個PO一個PO都捱唔過已經俾人屌到仆街

股壇清泉品玉聖手一代宗師沈不變沈大師

師父，月頭一棍，月尾熄燈，
月中兩星期嘅五行術數，五中四，或者五中五。

都起碼有七八十%命中

大家點睇聽日港股 非農少過預期 侵侵同金仔又想黎料
北水雖然番黎 但似散水feel

Fibonacci retracement is created by taking two extreme points on a chart and dividing the vertical distance by the key Fibonacci ratios. 0.0% is considered to be the start of the retracement, while 100.0% is a complete reversal to the original part of the move. Once these levels are identified, horizontal lines are drawn and used to identify possible support and resistance levels (see trend line). The significance of such levels, however, could not be confirmed by examining the data.[2] Arthur Merrill in Filtered Waves determined there is no reliably standard retracement: not 50%, 33%, 38.2%, 61.8%, nor any other.

唔引用，費事太長，公海預測大市post引嚟師兄弟挑機係po主過於自己為是，佢可能paper trade，當佢真金白銀落場就會有教訓，炒賣迷信一樣嘢可以準確預測未來，必死無疑，想唔死得一個方法，控制注碼

水晶球、塔羅牌、師父嘅五行術數鳩估(應該係玩緊易經占卦)喺股市用大家會笑，其實本質都係預測未來，TA只係統計學應用，以過去經驗推測市場行為，但包含唔到人類活動所有行為，局限唔知，準確度唔存在高於五行鳩估嘅道理

黑猩猩掟飛鏢選股準確度同職業投資人相若甚至贏嘅實驗都唔知?

agger

據說長期跑贏大市嘅基金佬，統計過多數讀歷史、邏輯、哲學同文學，比例高於讀經濟學，金融學、商科，統計學嗰類

睇師父大學讀嘅嘢我覺得有多少道理

是。
索羅斯讀哲學。
佢投資中國前，讀明朝心學王陽明的書。

可惜，索羅斯咁西利，最後都係輸比師父

ii

索羅斯，邊個黎?
手下敗將

索羅斯你都唔識
唉 佢個樣鬼鬼地。
口技好撚勁。
吹到你出出入入。
淨係出把口就吹爆你。

快點來吹爆我

哦！唱歌果個，估彈吹奏手

果次又冰又火吹到連師父差d頂唔順爆咁濟。
好在師父平日煙博煙咁Chur左成包萬寶路
之後仲用左般若波羅蜜多心經超渡呢隻鬼。
我地先有十幾年風平雨順和平日子過咋

聽日要跌幾多點? 出聲啦

QQ ADR

曹星如打贏左
會唔會帶動港股爆升

跌到278 ok？

265

炒股唔炒市...概念股首選安踏體育

show me shumthing

日日升唔開牛 一開就跌？

買361度搏反彈有冇得諗

聽朝低開既話，北水未必會狠沽，可能有位入

ok

唔好講咁多
師父一句
但筆者堅信，縮表等同收水，股市在過去八年如何升，未來就會如何跌。
勝過千言萬語

穿3蚊博反彈

★點睇？霍金預言：支那將成為外星人毀滅的目標！

老貓講中國

呢個會係咩野

聽日北水番黎

索老揸架核航母黎香港都比師父搭沉左！我地d船仔真係要小心d！

問到會考成績，豐盛資產管理董事黃國英笑言，「嗰時邊有話幾多分架，都廿幾年無人問過我考咩啦！」想當年，黃國英會考奪得3A、3B、1C，3個A包括化學、數學以及宗教；然後於A-Level再奪3B、2C，入讀香港大學社會科學系主修經濟，畢業後就從事金融行業至今。

黃國英指，除了剛畢業別人才會留意你的成績，其後都無人過問，都是視乎你的工作表現。所以考得唔好的同學仍然有好多空間去追，有好多唔同的路和行業可以行，除非你想穩穩定定做專業人士，否則仲有好多其他機會嘅！

唔好讀死書就得啦

乜原來英國壬咁高學歷

中大 vs 港大

點解讀完中五就入中大？中六中七呢？

師父係拔尖入中大？

中大真識揀精英

英國黃帝講野真係中肯唔吹水
怪不得撈唔起啦。
師父吹水唔抹嘴，吹到而家風生水起

大撚膽.jpg

師父淨係出道都足已扭曲環球經濟
當年中大應該一眼睇清師傅絕非池中物

唔係喎！

今日DSE放榜，訊匯證券行政總裁沈振盈以過來人身份分享經驗，當年會考成績「唔係好，但都唔係差。」他自稱唔係叻人，所以會考時主攻只三科，就是中、英、數，因為「覺得係最有用」，當年他已經立志要入中大讀工商管理，結果中、英、數三科分別得到「A」、「C」及「B」，其他科目都是合格。成功升上中六後，透過考high level（高等程度會考）成功考入中大。

他畢業後，在70-80年代marketing同廣告行業比較盛行，金融行業才剛起步，他雙線發展，其後才全身投入金融業。
他又鼓勵應屆考生「即使係同我同輩，成績好都唔代表成功」，「成績唔代表一切，我唔認同贏在起跑線。」又籲年輕人多建立人際關係，溝通技巧，對工作非常重要。
掌握財經生活資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

我估佢會考15-18分，應該al考得好先入到中大！

出道兩三個月就係87股災
師父生涯經歷四次股災仍然屹立不倒
中大好波

會考好扭曲
冇理由得15-18分

師父留力姐

所以解釋到點解早兩三個月咁多事發生

王國英會考25分（宗教唔計）入港大，王先細個已經Head住師父。

會考扭曲!
閉門造車!
指鹿為馬!

師父啲中文其實幾好
山雨欲來風滿樓
明修棧道 暗渡陳倉
國王的新衣

所以咪中文A

講真，透支了八年的股市升浪，始終是要本利歸還的。幾時？此其時矣！

師父啲中文好到肉

中大懂獨立思考 閉門做車

師父冇錯！係市場嘅錯！

讀中大 用得多中文

英國王讀港大 用英文

講撚到一定要100%中先叫唔伏
控制注碼啦
邊撚到可以隻隻都中架

人地真金白銀同你一齊買
youtube個班人
叫入個時冇人理 爆升左一棍先黎入
高追完遇到整固就問止蝕

唔係諗住有number就可以發呀

財演界有師父一個就夠啦！需要其他咩？

都係既
師傅都唔係100%準（9月俾佢中撚左）
但都有99%
接近神既男人

黃國英表示，長坐好股，是在股市中相對較容易賺錢的方法。騰訊(00700)貴為股王，當然是最佳例子。事實上，騰訊成交金額雖然高，但對比市值而言，轉手率明顯偏低，證明絕大部分股東都是長線投資者。

而一些老牌藍籌如恒生銀行(00011)及公用股等，業績表現即使並非特別強勁，股價依然存在溢價，就是多得長年累月建立忠厚老實的形象，投資者坐得安心，天然地貨源歸邊，令股價偏勁，反過來就形成了一個良性循環。

上述道理愈來愈多人明白，加上利息成本低，令到好股愈來愈貴。中年人有一定財富，投資先求保本再求增值，策略很簡單，揀啱股票月供便可以。可是眼見不少年輕人，因為太過心急，摒棄了這個基本方法，全力十上十落，又或者沉迷所謂財技，亂炒細價股，結果行了一大段歪路，蹉跎歲月。

投資的終極目標，必然是建立一個資產組合，提供被動現金流。年輕人之所以接受不了，欠缺耐性之外，亦欠缺了信念。一旦沉迷於投機，就每日過着爾虞我詐的生活，長期算來算去，是不會相信有價值創造這一回事。解決方案是無論幾少本錢，也要將投機及投資分開兩個戶口操作，堅持固定一個比例放在投資之上，不理短期波動。

惟有從經驗中學習，才可以增強信念及鍛練耐性。當然大前提是選股要有一定功力，揀中聯想集團(00992)或中國人壽(02628)就注定走火入魔。記住平嘢無好，長揸重點在於價值創造，再去打造一個8至15隻股票的組合，理論上應該不難。

豐盛金融資產管理董事 黃國英

（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊及恒生銀行）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #長線 #溢價 #貨源歸邊 #保本 #月供股票 #價值創造 #投機 #投資 #耐性

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

師父

992必勝！睇股一定睇30年！

黃國英表示：哈哈哈！

2扭曲.jpg

師父被人串到面容扭曲了

千祈唔好再刺激師父，一陣佢確認升浪就仆街了

都差唔多轉身

師父轉兩轉轉到自己唔知開咩倉都似

真係好大膽

992 2628 熊同put都幫我賺過成6位數，多謝師父

神戶製鋼所被揭發位於櫪木和三重等縣四間工廠，去年九月至今年八月生產的部分鋁製和銅製材料在強度等方面不達標。工廠其後篡改檢查證明書內容，再將這些不合規格的材料出售予超過二百間企業，包括汽車工程和飛機製造商。

又一個現實例子證明香港只有一大 HKU>>CUHK

師父陀衰中大

英國皇帝真係有料過某人，就係要玩細水長流，唔使嘥精神日日殺出殺入，最後每日瞓喺度都贏咁先係贏

瞓喺度贏個個都識啦
只有hit&run先可以凸顯實力
師父286做到注淡可以話係棋高一著
英國王應該要跟師父學嘢

師父係中大既時候，高昆都係中大！師父係良好既學術氣氛下熏陶，將來都有機會獲得諾貝爾奬，我地要努力將沈門發揚光大，師父將來可以憑振盈相反理論攞經濟學獎！揚威國際！

沈大師表示，過去一周港股只得三日市，內地股市亦全星期休市，沒有了北水之下的港股，卻因為美股上升帶動而急升。恒指企穩28,000點之上，更一度升上28,600點水平。過了昨日「寒露」，正式踏入「庚戌」月。庚戌乃魁罡星，北韓的地緣政治形勢將會升溫，市況會有大波動，投資者要有心理準備，大市的波幅可能會出乎大家意料之外。

技術走勢而言，28,588點乃一五年大時代的高位，上周升到此水平後即時回吐，本周出現調整的機會頗大。由於恒指正營造着擴散三角形的形態，由現在至立冬（十一月七日），大市將出現近3,000點的波幅。

本周的每日走勢推測：

周一（己巳日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，走勢反覆，先高後低。
周二（庚午日）：天干屬金地支屬火，火剋金之局，走勢仍然反覆，開心要小心。
周三（辛未日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，大市轉弱。
周四（壬申日）：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆回落。
周五（癸酉日）：天干屬水地支屬金，金生水之局，走勢向淡。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #港股 #天干地支 #地緣政治 #寒露 #庚戌 #魁罡星 #立冬 #大波動

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

好彩都仲係淡茂茂

5日淡個個星期師父都會GG

怕就怕先插後回

如果聽日升 都應該係升大陸銀行

師父唔好又柒多鑊阿

師父成日都口淡淡㗎啦

魁罡星都出埋

中大：
高昆發明用光傳遞訊息，發明光纖。
沈X盈發現自己係燈，燃燒自己。

中大，人傑地靈

英國黃帝瞓喺度都贏，係懦夫。
師父鐘意搏殺，刀口舔血，先至係勇者。

諗起七月個陣話大暑係夏之終結

周一（己巳日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，走勢反覆，先高後低。
周二（庚午日）：天干屬金地支屬火，火剋金之局，走勢仍然反覆，開心要小心。
周三（辛未日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，大市轉弱。
周四（壬申日）：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆回落。
周五（癸酉日）：天干屬水地支屬金，金生水之局，走勢向淡。

開心要小心，有咩天機玄關？

俾人夾到暈暈地

小心要擔心？

謎面：開心要小心

答案：

小心要開心
膽心要小心
小心要擔心
心小要心開 ...

中秋過左啦，而家嚟猜燈謎

我覺得佢係睇升
原因 佢淡底 成日話驚人貪勝不知輸
應該係講叫班有貨既散戶睇到升市唔好得意忘形 要謹記風險

一齊吖，地面等

出面有新手post
市旺

會唔會係假膠

其實cfu對於北水既解釋好似講得幾岩

東網啲人係咁串師父，師父遲早岀招

下一個post不如叫 縮表你好嘢/縮表畢業喇

Ok，即開

更新徙置區公告

沈門師兄弟徙置區第四十三期 － 十月的大茶飯正在發酵

沈門師兄弟徙置區第四十四期 － 縮表你好嘢

開到44期應該夠頂一陣，今日非常多嘢搞

辛苦V巴

\l/

日經

[url]又高開[/url]

縮表行者 都好
配合電視劇

沈門行者
Shum walker

唔知港女又升幾多

critical thinking... it's "sink"

Agger

key師父落歡喜哥定卓sir好

\|/ 師傅

今日低開 入貨時機黎啦

係時候走一走

卓sir啦
歡喜哥key英國王

點睇都係歡喜哥啦

逢高加沽

繼續HAPPY

qq

5行中呀

跌19點, SIT TIGHT

掃貨啦

上證創新高！3403!

期指呢2分鐘好撚大力沽

師傅黎料

沈判日到了

走鬼啊 股joy

沈判日

992又逆市上升！

師傅又贏

都話大師嬲嫁喇 沈判日已到

唔好呀

師父神準，沽爆佢

金係到升
有古惑

金仔係咪又頂唔順要爆岀黎

992真係最好買
恆指靠哂佢

轉燈 坐穩

眾兄弟，一齊殺上去啦

同心協力

玩燈掣

未有實戰理論

淡勢已成

升唔上，沽壓沉重，下晝沈判日

又輸 屌

逃生門冇走到

有冇發覺健身佬都失咗縱? 唔會係沈判日瀨大鑊呀?

who

好倉已加！小心要開心，開心要小心

話時話好多兄弟都唔見左

成日貼J圖同會計佬老人巴講ptgf嗰位，有時講吓點練肌肉

388升咁多...睇黎股災到了

中咗一棍

mola mola

佢病左

【實戰理論】淡友繼續被圍攻（沈振盈）（OCT 09）

2017-10-9 9:15:52

去週港股急速地上升，三日升逾1000點，恆指更一度上破28600水平，尾市回到28500樓下收市。消息面沒有太大的利好因素，純粹是外圍股市做好所推動。內地方面亦沒有新亮點，定向降準並沒有新意，實質作用有限，反而內地房地產的銷售，沒有了金九銀十的效應，數據強差人意。

「十九大前維穩」、「美股只會升不會跌」，皆是市場好友的信念，配合去週的挾淡倉氣勢，已令到市場看淡的聲音差不多已消失。越是出現這情況，越是危機重重，這是歷史的忠告。當然，市場又有多少人，夠膽在此刻向市場潑冷水？特別是在現今的社會，文革式的批判行為，已是理所當然。近期所見，不單只是筆者，市場其他稍為有看淡睇法的分析或評論，皆被鋪天蓋地圍攻。若然涉及有關樓價的負面分析，更是空群而出，瘋狂圍攻。筆者發覺這情況不只是針對筆者，而是包括所有睇淡樓市的言論。至此明白不過！阻人搵食尤如殺人父母，自當受攻擊。講真，在全球步入緊縮貨幣政策之下，還在此刻高唱樓價「只會升不會跌」，確實是令人費解。

沈振盈

thx 師兄

唔該師兄

136

笑到我停唔到

香討樓版班撚屌搞條師父樓市神柱，再改圖搵林太屌柒磚家食屎，師父排中間食最多，好撚嬲

屌柒嗰班柒頭業主

信師父！
八年如何升未來如何跌！
美股樓市係要本利歸還！
淡勢已成部署淡倉！

笑咩？

強勢已成992

大家講既野都好好笑 好盞鬼

港女西痕唔好死頂, 含啦八婆

樓王係業主，鬧香討其他業主係柒頭，
真係另有一番風味

屌，又唔知跌咩呀

Link?

好撚大棍

最子兄屌港女不遺餘力

朱巴
量子
健身佬
老人
G子兄
Cream 絲 ......

都小蒲頭

同TELEGRAM有冇關?
我冇入過

港女唔跟呀爺走 反了反了

藍籌大閪股竟然升 走鬼呀

港女升左3日
阿爺升幾多先追得番

搞乜柒《沈大師樓市言論紀錄》呢? 呢班撚屌咪搞串party先得㗎，都唔知崩口人忌崩口碗嘅

百屌才能成材

朝早走左D個股牛...有CASH揀貨買

Joy

師傅一早講左西水冇鬼用

信師父！

係時候入熊啦 目標穿275

有冇人星期5大手加左牛？
聾啞唔知有冇事，報個平安先

熊軍已經準備好

有冇人一齊靠邊站

聾子兄佢 ...

呂將軍有加，唔使怕

沒事既

Me
明天個一句開心要小心，參唔透，所以cow鞭斬

冷靜d 升左成800點 依家回100點就覺得變淡?!

淡勢已成呀清

提提大家聽日勞動黨建黨日

會點

師父高3千點波幅，28300-3000=25300

呂布收返之前畀師傅嗰啲，聾啞好似未

摑死你呀清

上左師傅隻船我就唔會再落

以為又一個失蹤

係到
無加到貨
都係隻車股

買股一定買強勢股
992

3836好廢

希望師父中先高後低

追

加加加！

高追熊仔

你知唔知你自己講嘜鳩

175

fatfat

各兄弟儲好貨未，準備轉燈

981屌你老母

曹星如概念股之一361度

走左?
唔識呢隻野...唔掂...

蝕走佐先黎升 dnlm

你未通過考驗.jpg

邊個通過到
12蚊落到7蚊
不知幾多人中過伏

趕緊projectS，最少OT多一個星期，勿念

加油

等你上水mean我

1585跌左11%

上星期果位想入既巴打機會黎喇

瑞X最垃圾
咁都好買

師父出show贊助商

C妹 how much

入貨價

仲有邊個入左

準備捱棍

其實今日內房咩事?
上緊堂聽唔到電視

內房網簽跌八成三年最差

【本報訊】傳統內房「金九銀十」無運行。內地熱點城市於黃金周的網簽量按年勁跌八成，為近3年最差。分析指出，內地樓市調控持續加碼，引致核心城市樓市蕭條，並預計10月的熱點城市數據將創年內最低。
樓市調控持續加碼

中原地產研究中心統計數據顯示，黃金周首6日，內地熱點30城市網簽數目平均跌幅高達八成（部份城市網簽數據暫時無法統計），成交量創2014年以來最低。以個別城市計，北京新建住宅首6日網簽78套，二手房網簽23套，均是2009年以來的歷史新低，按年勁跌72%；上海首6日網簽新建住宅147套，按年亦跌78%。
分析指出，樓市調控政策持續加碼，引致核心城市樓市蕭條，而今年樓市調控政策亦有別以往，着力調控的是期望管理，即在市場出現不穩定因素後，提前發佈政策，令調控效果更勝往昔。根據今年首9個月數據，北京、上海、廣州及深圳等一線城市的平均成交跌幅達40%，其中北京跌45%，深圳跌47%。
事實上，北京年內發佈了逾30次樓市調控措施，創全國及北京歷史紀錄，而其餘多個熱點城市也發佈了多輪調控政策，令大部份投資需求轉移到三四線城市，引致相關城市成交維持高企。
目前為止，內地已有46個城市執行了不同年限的限售政策，但有分析指，預計限售將快速向三四線城市蔓延，其後可能會超過50個城市執行限售。

升都無升過 師父中

想趁勢沽賭股

希望後半中埋

下半場

77師父：車股同內房都係尾水

黃國英﹕防北水重臨沽貨

2017/10/9

【明報專訊】最近港股風生水起，但投資者切忌盲目樂觀，以為當國慶假期結束，北水必會洶湧南來令股價暴升，就要先了解一下，國慶假期間的港股實况了。國慶假期間固然沒有北水南下，但同一時間也令北水不能沽貨套利，融創（1918）、恒大（3333）等在此段期間接連爆升，就會出現了北水沽貨套利的誘因，此點不可不防。

另方面美圖（1357）突然發力，是否有資金不想做領頭羊而想追落後？就可以令投資者有不同的猜想。所有的結果，都只有市場和時間可以驗證真偽，但在得意之時，投資者就要深思危機之處，「禍兮福之所倚，福兮禍之所伏」其實在投資市場中是至理明言，投資者若不能居安思危，只信單邊，就很容易被勝利衝昏頭腦，一個小波折就有可能致命，投資者實在不可不防。

市場上的看法不外乎有兩種，一種是假期後北水會盲目追貨，因而會繼續推升大市；另一種是假期後北水會趁高套利，對象當然是假期內升幅較大的股份，就會對市况出現壓力。哪種情况將會出現？市場中並沒有水晶球，沒有人會準確預計得到，但投資者卻可以及早加以部署，做好兩手準備，隨機應變，方可有較佳的應變之策。有準備總比沒準備好，開市前沒有應變計劃，一旦情况逆轉，就會手足無措，辛苦得來的利潤或會瞬間付諸東流，這是所有投資者所不願樂見的。

港地產股值博率一般 後市料慢牛

施政報告亦在本星期翩然而至，觀乎地產股的走勢，近期並不算突出，就有可能會借此契機而出現調整。美國聯儲局縮表已成定局，就一定會對資產型的公司造成壓力，香港地產股現在只有「農地置換」的殺手鐧，但這只是一次過的機會，只要有定案，就會無以為繼，因此值博率其實只屬普通。個人看法是復市後會有阻力，但未至於出現股災，大市可能回復「慢牛」的情况而已。

港股的高位如果和美股比較，其實仍如「蚊髀和牛髀」，還有大幅的空間可供憧憬。而北水的威力更是不能低估，一切如果朝理想的方向走，隨時可以「水淹金山」！短期套利是合情合理，但長期上覺得港股低水而加以青睞，卻是有迹可尋！投資者如果站高一點去了解，港股奔襲3萬點絕對並非難事。水到自然渠成，港股破頂攀高是正常的趨勢，實在不足為怪。

隨着大股的狂飈後，中小型股亦開始蠢動，近月的中小型股基金表現突出，其實已經發力窮追，不讓大股專美。投資者應該要洞察市場的變化，隨潮流而動，才會有優於其他投資者的表現。投資者本年應該已收穫不菲，拿一些已得的利潤來作一些看似是較冒險的投資，是正常的現象。風險有名言「眾地莫企」，因此第四季的展望，重心應該是會由大轉小，漸漸地資金就會去追逐一些優質的中小型股票。

投資者套利冒險 中小型股起動

投資者必須對投資目標有堅強的信念，投資操作才會得心應手。市場中風浪起跌是尋常事，數百點的上落其實並不應視為股災，而應視為正常的波動。很多投資者都以為自己永遠可以高賣低買，利潤、波幅可以全取，但理想永遠很豐滿，現實卻永遠是十分骨感！投資者也是人，人就自然有人性弱點，就算投資者已練成炒賣的不世神功，但外在環境仍然會令到操作困難，甚至出現失誤。胡亂的頻繁操作，徒令交易成本增加，利潤被扣減。因此如果對投資目標有堅實的信心，就不會被短期波動所左右，就有可能「任憑風浪起，穩坐釣魚船」、就有可能「不破樓蘭終不還」！這樣才能得到豐碩的成果。

市場恐慌才沽空

有些投資者每每於市况高位時就想沽空圖利，但卻是不得其法。從來沽空做淡都並不建基在目標的價值是「貴」！因為「貴」的東西是可以「更貴」！沒有人能夠保證昂貴的東西一定會變成廉宜！正確沽空的時機是市場要「恐慌」，但現在騰訊（0700）、吉利（0175）、眾安（6060）、中興（0763）等等一眾投資者都在開狂歡派對，又會有誰人在恐慌？如果以為自己是「炒王」上身而去盲目沽空，其實是不智之舉。

豐盛金融資產管理董事
[黃國英 財經新視野]

(綠色字) 師父狂Show中文四字成語同諺語，英國黃帝都show下 quali

(紅色字) 明串鳩師父

師傅好波

念一次沈門語錄合埋眼掃

2.29

咁無聊炒內需

全紅

6060
炒供求 業績無得炒
幻想都要三五七年

唔好亂黎

英國黃帝寫野真係四平八穩，唔吹水，怪唔知得撈唔起。

師父就唔同，吹水吹到曉飛，而家紅到屎眼發紫，一日七場，做左kol，穿花蝴蝶，花間起舞，撈到(帳面)風生水起。

沈聯想，好野
黃騰訊，食屎啦

講一講都想食

cfu 永遠是對的
淡勢已成!!!

弊傢伙，點解我越嚟越欣賞師父襯家英國皇帝?
我要將呢個邪惡嘅諗法由我腦海中洗咗佢

金沙呢隻野回起黎好吸引

等下晝

去沈門正門睇睇啲置頂詩句背背佢

英國皇帝, 騰訊會取你狗命

今日咩事

等午姦J文

高開低收

那有高

又係時候玩2840 call

支持師父！
英國皇帝 騰訊下季業績攞你命！

留意番，月頭又差唔多黎番棍

走左未

今日

行喇 唔好等

係咪大戶對沖滬深

未

當大家開始鞭鞭有力，師傅就會濕番一大棍

成日借師傅上位，冇料扮四條，收皮啦

係。師父賤骨頭，唔屌唔得，而且越屌越強

一起身我就睇咗實戰理論

係

師父係冇錯
根本係出面啲顏色基金經理點鳩老散入場
師父忠言逆耳
講股樓八年如何升之後如何跌都畀人屌
歷史會話畀大家聽
87 97 07必定重臨

中環d 女真係特別高汁

2.29你驚what

跌市大成交

朱巴係沈大師愛徒

不枉我最錫你.jpg

山雨欲來風滿樓！

朱仔不嬲係師父死忠
真。弟子

話事話師父嘅轉世靈童原子兄豹哥呢？無見佢蒲頭嘅？

等陰間

10月10日 朝鮮勞動黨創建日 조선로동당 창건일／朝鮮勞動黨 創建日 勞動黨建黨紀念日[3]

創黨Yo, 射射是咪da

射關島定西岸好?

北京點睇

北京+1......

快啲跌幾百俾我入貨

朱巴淡底我放心，唔好轉身呀

買定離手啦喂！

淡仔，有慧根!

我都睇淡
但師父偏心

你想師父關照你？早講

好耐無推過 一間午市一開升一升先

不了

我屌埋你地嗰份

量子呂布

大師出左午間匯報未？

【大師午間教路】港股壓力浮現
10月09日(一) 12:23

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股走勢開始浮現壓力，恒指始終未能上破28,500點至28,600點水平，因此短線仍有機會回吐，預計回落至28,100點左右會反彈。

破!

Thx

28600
久違的一舊水戰術

cfu個阻力位/"橫行區間"每隔一兩星期就轉一次

與時俱進

大撚膽

俾支持位

1226 上夠10格ok?

升左14格啦

I mean 上多

一開市排0.088 入唔到
無貨

河馬有無買？

上星期睇中嘅1226 1970都逆市升
但我無貨啊

你都有睇1226

paper trade

無

D錢買曬3800 3836
垃圾股

3800

買重左金等金仔射

恨冇加注992

你估佢射 佢又唔射

唔射我就準備去搵佢老豆

咁重貨

做人做狗就睇佢個兩枝煙花

受左咩刺激

點解咁睇唔開

依排黑仔幫你燈下買對家 過到請我食飯

咁又唔好
其實靠唔靠金仔我深信金係會升

點知2支煙花自爆個市直上32000

咁十八年後又係一條好漢

搵我去睇?

你今次係做盈啊！

3836又跌左15格啦

今日起碼有三舊跌

388的綠 大市的紅

藍燈籠

世紀大閪股

i say 1 2 free fall

師父一定得戚提早三點出文：
多謝大家，哈哈哈哈！

仲要畀英國皇帝多一個哈

師傅今日好犀利

料事如神

d牛證真係on9
平時升溢價縮, 出閪價賣升完好似冇升
宜家跌溢價升, dunno do what

今日師傅唔駛暈

跌市佢話好精神

又有錢買煙

歡迎一齊玩股票期權

嘻嘻哈哈，小心要開心，開心要小心

有d暈暈地

師父一早講左劇本, 一D都唔突發

師父唔暈，徒弟暈。
徒弟唔暈，師父暈。

越暈越愛

白花油長期斷貨

會唔會有白花油期貨可以做對沖

唔怪得239個價跌

召喚福仔

你put緊咁都暈?

我真係暈

mo put啵

坐緊十幾格牛，真係暈暈地，準備過夜

做完野睇返, 暈暈地

X2
以不變應萬變

坐緊6格牛 過唔過夜好

周一（己巳日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，走勢反覆，先高後低。
周二（庚午日）：天干屬金地支屬火，火剋金之局，走勢仍然反覆，開心要小心。

棍棍上

北水黎打救未

師父：北水只係掩眼法。
師父是對的

992升得好勁

嚟啦！尾市上返水好嗎？

磨到收市

師父應該想講 「開始要小心」

其實「開心要小心」嘅意思係咪即係嗰日如果贏錢好開心，就係時候要小心

等3.9

覺得會連跌2日

今日想牛過夜

寧願買當頭起好過...

聽朝追牛好啲

牛市已死 入熊

同感
萬一聽日沈判就渣都無得淨

我今早入牛，坐緊

見到呢張就知磨到就訓著

訓撚醒好似無郁過
牛仔過夜算 廢事睇

加注992

C fu ho ball

巴打當定期玩？

而家先加?

3.9

992正常當定期咁, 最後資本增值又有穩定股息

高開收回
師父又中

-140

仲未出

師父開心緊呀嗎

師傅：keep淡過夜 睇下聽日到28000先決定點

3.9 keep 淡倉過夜

又到三點九沈大師時間
今日a股復市 預左a股開高港股都無力再上 你見a50都唔跟a股走勢走
上證去到3400有回吐壓力
上星期如果有跟造淡倉就繼續過夜 繼續沽埋今晚睇聽日可唔可以落到28000邊再諗走唔走
暫時keep淡倉過夜

唔該旺巴

決定hold牛過夜

thanks 旺爸

月供首選

入牛！

小二！唔該一碟熊掌！

唔該旺師兄

好似想28333收皮呀

睇10年

牛了

有啲弱，落定熊掌order先

淡勢已成!

瞓身加沽！

921 今日升左 10%，唔知咩事

世界末日
金融玩完
泡沫爆破

第三次世界大戰!

夜 早d開工算

師傅又中

師父永遠只講真話
跟師父 冇痛苦！

夜期回緊

唔使食飯盒

個飯盒分三餐食，依家可以分兩餐食

聽日唔使食？

聽日等師父派飯

你邊到人，邊到夜期

【實戰理論】「量寛」的透支 要本利歸還（沈振盈）（OCT 04）

sorry, 我錯。唔好抽插我

入咗熊等一野轟落去

就快輸清光

開心要心心

聽日牛仔仆街嚕

大師

計埋引伸波幅真係好蝦人玩

等我走一走先喇

開始要shumshum

夜期！

992+8